香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #15

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

註：未有時間分析Lumin Cinema 會籍
好耐無更新，要少少時間

let‘s start discussion now

希望多D人傾啦

另外，想知邊間院線「休惠」及補錢幾多票務資訊，請參閱：

票務消息link:
UA:
UA Loyalty Club 獎賞詳情及細則:

UA電影禮券:

MCL:
MCL CLUB PLUS / MCL CLUB / CINEMA FANS會員折扣優惠之使用細則:

信用咭及正價戲票優惠之使用細則:

電影優惠券或贈券之使用細則:

禮券之使用細則:

BC / MOViE MOViE:

AMC:

GH:
票價調整:

其他票務消息:

Cinema City:

Metroplex:

Emperor Cinemas:

唔駛次次問來問去，thanks

馬sir 知唔知堅尼地城間golden scene 幾時會開
同埋membership 資料

Metroplex轉會cinemacity後係咪照用metroplex app買飛cc個app無metroplex揀喎

到底點架

利申 未轉

GS 曾女士話 12月開 暫定

佢哋員工話系統仲執緊
同攪緊退會
要十月先全面更新

等Tenet開賣

《打噴嚏》9月10日上映

跟Tenet同一星期開畫

花式自殺

新異變人 唔知好唔好睇
睇trailer 好似爛爛地

好一般

朋友有睇小說 佢都話好多嘢無咗 成件事好唔完整

我不了
Rt 好低分

天能仲未買得飛

依套本身就係入場睇佢點解會爛到比Fox/迪士尼hold左3年先上架喎

真
但其實我中意條trailer

聖荷西謀殺案

9/25上

虛偽女權撚
加英皇 無乜興趣

講中左
雖然睇完trailer唔多覺會好爛

有冇人知元朗yoho百老匯朝早幾點開始賣飛?上官網揾唔到

早場開前十至二十分鐘左右去到
是常識吧

thanks.

點解tenet仲未有imax上映時間

係咁日日睇都無消息

轉會之後好似metroplex 個會員已經取消咗...

好似話現場買飛先可以儲分????

今晚 天能 傳媒場

大家開始小心劇透 ⚠️⚠️⚠️⚠️

下？唔係啊嘛

好詳細

未更新啦
睇住先啦

有無人知點解《墮胎師》拖咁耐仲未定幾時上

我個日轉完之後已經登入唔返metroplex個會員啦....

我都退左會就login 不了

仲要唔止今晚

所以應該係現場買先可以儲分.

同埋果日staff講左話metroplex 個app 遲d 應該會停止運作

黃百鳴真係好撚9.

metroplex 最出名嘅早場夜場依家應該唔會再有

以前係晏晝12點前計早場$45

因為佢改咗首場 $38...之後變全部正價

但其實佢全部首場播係9點, 咁之後個d場變晒正價咪好on9...

岩岩新加 CGV
Lumen Cinema 部分

見到星影匯而家11點幾都係$38

夜晚九點場打後冇晒我覺得係戇鳩

我假設佢如果d 首場調晒去9點 做首場 $38姐....
咁佢暫時都係11點幾...

依家無夜場係因為疫情

但其他cinema city戲院不嬲冇做開夜場, 所以我估將來都未必做.

朗豪坊有子夜場
柴灣荃灣JP Victoria 都有九點幾

套片陳果好似冇搵公司幫佢做發行
上年去elements睇金像獎場見佢自己做埋reception派飛

岩岩十點先係JP睇完new mutants

我無記錯 子夜場 出面都無平??

朗豪坊 午夜場 子夜場 應該平$10

希望之後正常返個陣星影匯都有反夜場價啦...
始終都係特色嚟....

不過真係要平$20 先吸引到人去lor.
唔揸車都唔知點走....夜晚又無車
得垃圾紅van

爛？

屌會唔會唔係一開就有imax呀
比套垃圾屍殺半島頂撚住

tenet幾時有預售呀屌

嘉禾星期一三都係星期二票價

唔撚係呱
我見英皇出左imax version海報

有海報都未必一定一上即有，岩岩先開返戲院
我最驚比套垃圾屍殺頂住

你放心
其他院線實讓路
百記難講啲
始終半島自己發行

唔算爛
但成套戲幾明顯無budget
故事又無頭無尾

唔會啦
全世界都等緊tenet
imax仲要係套戲一大賣點
10號上映 你預下星期一二先開賣

咁遲先賣
仲搏緊人會入場睇imax屍殺？

【🔥燒腦神作 - #TENET天能 #IMAX 火熱預售】

📣預售喇! 預售喇!!
路蘭大導嘅史詩動作鉅片《TENET天能》，
英皇戲院(尖沙咀iSQUARE) IMAX版即日預售~
唔想被劇透?
唔想比人睇少26%精彩畫面?
唔想上網買飛要畀手續費?
🎬立即撲飛睇IMAX:
2D版本同步預售︰
VIP會員照價9折‼️

🎁買IMAX戲飛嘅朋友，可以喺以下連結登記兌換《TENET天能》IMAX海報:

😎《TENET天能》係路蘭執導以來最具野心嘅電影，
點解要嚟英皇戲院(尖沙咀iSQUARE)睇IMAX版?
等小編話比你知啦👍🏻👍🏻

✅ 大部分畫面採用IMAX攝影機拍攝，睇多26%畫面，捕捉更多精彩細節！
✅ 路蘭大導指《TENET天能》必須喺最大銀幕欣賞 - IMAX版無誤!!
✅ 超越極限！極浩大動作場面、衝擊心臟!
✅ 片長150分鐘燒腦神作、集路蘭電影風格大成！ 全球滿分好評!!
✅ 結合12 聲道IMMERSIVE 音響系統，帶來真正身歷其境觀影體驗！

原來9月17日有咁多謝戲上
大家預左戲院會放寬至有80%座位？

我覺得係襯TENET後同WW84之前清緊d存貨

多謝報料, 又要經歷上次avengers 4避劇透的日子

已買tenet 10號首場

我買左星期六imax

咁突然預售

百記BC TENET 會唔會有買一送一呢?

無可能

一個人睇 個system唔識自動block
會唔會驚隔離會有人買咗？

facebook

英皇都停晒咁際,更何況BC

《TENET天能》電影之片主 / 發行商不參與戲院復業及以下優惠活動：

VIP會員迎新電影贈券、戲票折扣優惠券及代幣兌換戲票買一送一優惠
匯豐Visa Signature信用卡9折優惠
Citibank信用卡9折優惠
iSQUARE國際廣場「Beautiful Life」戲票優惠
電影贈券

原來BC update左停咩
好似無停1送1

《天能》之票價每張加HK$10。
bc VIP會員及MOViE MOViE(MM)會員半價優惠不適用於與片主有特別協議之電影：《IMAX 天能》(2020/09/10 - 2020/09/16)。
贈券、貴賓券不適用於與片主有特別協議之電影：《天能》(2020/09/10 - 2020/09/16)。

Last letter

TENET
CC同嘉禾已開賣

當佢情書續集咁睇？

其實故事上無乜關係嘅

可以同你好之華玩對比

咁呢套好睇一大截

K11點解唔上

屌，而家isquare 又冇靚位，等唔等好

淨係IMAX無半價
普通版有？

未開售者

UA 上左

有喇

即刻買咗

買左皇帝位

Yoho都開賣了

MegaBox $140
Moko $140
Yoho Mall $155
iSquare $160
K11 Art House $160

UA? 不了

點解？
一來開賣遲過人
二來 如果想睇最好laser imax
K11 AH 乜會員都無折
UALC 會員無得儲分
盛惠$160
連網上手續費$170 （銀聯網上免手續費promotion已完）

三來就算你有銀聯卡九折 $144
都要收番網上購票手續費呢啲冤枉錢$10
$154

四來你唔想比就要去票房買
車費都唔止$10 又無靚位

五來人哋英皇iSQUARE
網上無手續費
會員有九折
第一時間搶到靚位

六來 K11 早場$120
網上手續費$10 =
$130

英皇 早場$105 免手續費

UA? 不了

#六大不去UA的理由

見到網上有人係UA Facebook 講

K11 laser imax 星期五1:20pm 呢張賣$70，好抵

仆街 之前一直冇睇戲唔記得咗個ua星級會員會員到咗期

有冇人知道可唔可以打去同佢講續返

下次唔好咁揚
用member mode

可以 打上CS

已經好多紅色 唔知幾時先發現

百老滙會員半價

旺角 不了

全線都有

原來英皇imax有早場,
琴晚睇都好似唔見

ua / 百老匯 有冇得跨院買imax飛？

我對上記得ua cancel咗。

其實我一直想試k11 imax, 但有更好選擇，唔會優惠睇佢

其實我一直想試k11 imax, 但有更好選擇，唔會冇優惠睇佢

原本 tenet k11 早場$120
又偷偷改番做$160

UA? 不了

百老滙 天能都做半價
似想搶生意加谷佢會員課金

放 8張 9月12號 天能 尖沙咀 IMAX 2d 皇帝位

我原本三月到期，而家延到十月

未入會，圓方係咪都有

MCL會籍同贈券十月到期
係咪打上去就會延長？
幾個月停業但冇延長好搵笨

有

記得第一次停院時mb已經自動延到31/12喎

佢fb話3-8月到期先有得延到12月31日

有無人記得isquare imax 個mon擺位係偏左定偏右?

無偏啵

有冇巴打睇過 數碼港LUXE院
可唔可講下正唔正

銀幕都有20x10米, 只係細過isquare / k11 少少
同埋佢全景聲有56聲道, 好似多過普通全景聲?

放 8張 90蚊 9月12號 天能 Tenet 尖沙咀 IMAX 2d 皇帝位

正，thanks

D撚樣一路睇一路講野
屌極都有
尤其係情侶 講少陣都唔得

叫職員屌柒佢

我都會即時出聲

唔使隱藏啦，普通版天能百記的確係做會員半價，五十幾蚊一場，n刷戲迷福音。
至於特別版（imax/中國巨幕/4DX）有會員85折

唔係掛 戲飛都有得炒?

佢話佢有急事 睇唔到
英皇早場imax $105 原價

CGS同IMAX個分別其實大唔大

大
cgs冇震撼感
只係放大左既銀幕
個感覺同 又一城mcl grand 1院 差唔多

同埋 premiere elements 個cgs 有條直痕

太古城movie movie啲screen又係有好多條直痕

已買10號tenet isquare IMAX

暫時未發現喎
邊個院

暫時發現1、2院同moviemaxx都有呢個問題

巴打好勁
睇過咁多院

百記啲硬件真係

呢個真，坐後啲會唔會冇咁覺眼

非laser imax分別好大，2k解像度screen door effect好嚴重

laser imax又貴又多人爭，我覺得唔值

有冇好心人接
仲有6張

唔會

本來想答你
不過用 "影院", 應該係支那人

同埋問呢d都要加密做乜鳩
我呼籲所有巴打唔好答佢

凍唔凍唔知。
不過k11點去都問，你玩我地咩。

唔識用google map, 都識用百度地圖掛, 百度一下就知道了

難怪其實人話你係支國, 你唔會唔職問K11職員掛

難怪其他人話你係支國, 你唔會唔職問K11職員掛

想問香港有無戲會係播到intermission時放中場休息，例如之前嘉禾播2001太空漫游好似無
btw 英皇播教父2係有10分鐘中場休息

今晚睇完屍殺半島，冇外界講得咁差，

但係同第一集比真係爭好遠

Btw 鳴鳥不飛

雖然幾cult

但竟然比我想像中有格調

加1

頭先入左場睇教父2

btw 教父1/2集都好好睇，我比較鍾意第1集

我諗要睇套戲本身有冇呢個session

godfather套片本身有，即係你買碟嘅話佢都照樣會有10分鐘中場休息俾你

頭兩集有種一氣呵成嘅感覺，我覺得第二集令到成套godfather完整左好多

第三集就算數吧啦，不過聽講Coppola黎緊會recut第三集....

好期待

係 屯門
唔想馬鞍山閪場睇

我係imax 院睇曬2集
正到

Coupon要去票房人手改日期

竟然
我嘅comment係想扮mad max但扮唔到 之後變左fast and furious嘅喪屍片

劇情薄弱到連人物性格都冇埋

同意劇情愈後愈多bugs
或者忘記第一集先入場 會易啲接受

見到天能美國票房，睇怕神奇女俠可能押後上映....

香港戲院準備鬧一個月片荒.....

Coupon人手改到下年一月尾

電子coupon都係？

應該只係實體券啦

嘉禾電影coupon用唔用到睇天能？

唔駛
打上去ok

【🔥《TENET天能》IMAX版本
火速加推第二周場次!! 🔥】

人人為路蘭大導嘅《#TENET天能》瘋狂😍😍😍😍，
人人都識揀IMAX 版本睇，
就連荷里活巨星Tom Cruise 都唔例外~

湯告魯斯早前喺英國拍《職業特工隊7》，
就特登抽時間去倫敦嘅IMAX戲院捧場!!
睇完仲大讚「Big Movie. Big Screen. Loved it.」

香港嘅朋友仔~
我哋星期四可以睇《#TENET天能》喇‼️

英皇戲院尖沙咀（iSQUARE） IMAX戲飛瘋搶中! 現火速加推第二周場次!

🤔如果你已經打算我起碼睇兩次、三次、四次⋯
都可以撲定飛第二周戲睇多次！

即刻上網撲飛，免手續費:

天能
k11 isquare你地會點選擇

k11 12.1 喇叭
isquare 12.0喇叭
好似k11 重低音勁d

我又覺得有閒錢咪去k11 imax試下囉，我都想架，但我荷包唔想囉

利申，買左isquare

好多年前去又一城睇仙樂飄飄處處聞有intermission. 但當時座位係先到先得，可能因為咁好多觀眾唔敢出去行下。

聽外國觀眾講返，就算而家本身套戲冇intermission, 如果套戲好長（Eg 3 hours），戲院亦會安排休息

連播3個鐘會唔會overheat

Avengers都係咁播啦

做咁多年戲院播到壞機既戲應該得dark knight rises

點解會壞機？

cinema paradiso

點解打噴嚏8月尾戲院開返個時唔上
要拖到今個禮拜做砲灰

K11 幕細過iSQUARE

因為套戲真係唔得

MCL: 使用禮券換領《天能》戲票，須補回$30。

英皇9/24起重映無痛失戀

贈券不適用於以下電影：
所有版本之《TENET天能》

由於片長關係，《TENET天能》票價將作調整，每票額外加收$15。
由於片長關係，《TENET天能》D-Box 票價將作調整，每票額外加收$5。
由於片長關係，《TENET天能》Vivo 票價將作調整，每票額外加收$5。

原因？

想睇既都唔比用 就快過期

MCL
第一次停業已經補多左去到12月31日
第二次停業冇再延續, 都係12月31日

百老匯
第一次停業, 會員+換票證 續到12月31日
第二次停業後, 續多一個月, 去到1月31日

UA
打客服冇人聽

自
原來UA 一早係FB 講左
第二次停業續多60日

最闊卓係佢

歡迎您成為英皇戲院VIP會員

買左睇天能 IMAX laser 順便入左英皇戲院VIP會員

9月24日開始鬧片荒。。。（神奇女俠多數押後）

明明英皇9/24有《聖荷西謀殺案》

btw最後呢套上面變成放上網放映，唔上戲院了

“网易娱乐9月8日报道 由潘源良执导，郑秀文、佟大为、蔡卓妍主演的电影《圣何塞谋杀案》将于10月4日在八大视频平台同步首映，正式与内地观众见面。宁静优美的圣何塞，却有触目惊心的谋杀案逐步逼近；看似亲密的夫妻、挚友，却各自隐藏着见不得光的秘密……《圣何塞谋杀案》中的三大主角，将跟随命运，一步步撕开平静美好包装下离奇的真相。”

但Tenet美國開畫票房失利，今年可能唔再有美國大片上映。
無美國大片上映=片荒。

見到美國戲院重開可能失敗，但大陸戲院重開大成功。

唔係預咗咩

美國本土解封成點

預期單周開畫票房有2000萬
最後只有約1760萬(唔計上星期係加拿大收果260萬票房）

We do know this: Sources suggested last week that $20 million would be considered a good opening weekend. On that count, it fell short.

美國 紐約同洛杉磯等大城市未解封
但Tenet票房都係令人失望

其實星影匯係咪執咗....
個電話長期都可以話辦公時間12pm-8pm 請你辦公時間打嚟

但12－8 打去....根本無人聽...

打去 2360 0910....佢地話係cinema city. 唔了解星影匯個邊d嘢...

仲要入座率限咗得3成

10/8 末路狂盜

而家個個都想打上去屌柒佢
合和同藍百鳴兩邊當然推嚟推去

百老滙會員係有實體卡？可以幫人買飛嗎？

以前有
而家新入會就無

有電話apps

已做會員，但個app係咁error買唔到飛

轉用網頁囉

又末路

片長加價

Dune

UA 終於延長咗我個會員2個月

唔係自動延長咩

估中左
神奇女俠 準備押後至11月或12月，有傳Black Widow都可能押後

戲院準備鬧一個月片荒

Trailer麻麻地吸引wor

嘩，咁成個九月中至十月有咩睇

每星期睇一次天能

預佢過多起碼一個月先hand over完啦

Ava 有Jessica Chastain
Misbehaviour 有Keira Nightley
2大女神

想睇Ava 希望唔會變烽火動物園

G風暴上聖誕檔

拍極都仲有

今次聲稱係終極篇喎

過時過節冇野做睇下都ok ge

當年古生為咗買貝沙灣而簽嘅幾套片約終於用晒

如果再拍就要用返市價
黃百鳴賺少好多

原本話6年搞掂
最後搞到10年先清哂

中間古生整傷過 要推戲
但古生間中都會客串當利息

Ava我早排睇咗

打過去
3-8月到期 > 延長到12月31號
9月到期 > 延長到11月30號
10月打後冇延長

MCL而家仲衰過UA

有冇ms slone級數

ava 係rt 影評好差

MCL 今年明顯對會員差左好多
係唔係早幾年過度擴充, 加上今年頂左數碼港個死場
所以咁孤寒

反而岀名度縮嘅百老匯又搞半價入會，又搞會員半價優惠
真係估佢唔到

今年幾闊卓
但佢應該搞返好d 影音先

無想像中咁好睇 基本上動作戲份預告已經剪曬出黎 典型特務劇本無驚喜

冇啦，大卡士少成本製作，得幾場埋身肉搏

Jessica chastain 唔會只係壇花一現掛

睇完Tenet 真係好好睇
btw 星影匯無開走廊部大電視
搞到成個格局好怪

咁又唔係，你會9成時間都見到佢
但係同j.law套紅雀特工比差好多

我記得百記第一輪停業之後，
會員贈券同換票證已經係續到1月31號
即係第二次之後無再extend……

Tenet 👍🏻👍🏻👍🏻

我估係 過熱

請問"優先場"有咩特別 ?
有冇紀念品送?
定係同普通公映場次冇分別

更多數據 - 《TENET天能》美國開畫票房徹底死直

- 開畫票房只有1000萬左右
- 以此數字推演: 就算所有戲院照常開放, 《TENET天能》開畫票房都只會有接近3000萬.

睇黎好多美國觀眾依然好驚入戲院.
睇怕今年唔會再有美國大片上映.

Lm

顫役前 比預期中好睇

估唔到咁樣講呢件事

紀念品呢啲睇片商安排嘅
反而有時可能部分戲院優惠唔適用

有冇巴打知邊間院線有得送tenet poster?

英皇 送晒

sosad

本周共有三部電影上映，另有一部則作限量上映，不過市場的焦點均落在華納發行的《天能》身上，而在《天能》的吸引力以及沒有提供票價優惠下，令昨天全日入場人次達38,000以上，較上周四爬升五成，推算收入更是上升一倍至三百萬以上。

《天能》雖然片長達150分鐘，不過首天仍在院商一致看好下，於58院映近670場獲逾28,000人次，佔全日人次超過七成半，推算收入在250萬以上，佔全日收入逾八成，同時也打破了《屍殺半島》約225萬成本年開畫最佳成績電影，反映觀眾對於電影的期望。而每場平均人次41也許反映在片長編排場次情況，周末可望獲逾一步爬升。

大片當前，本港戲院商經歷兩次停業已元氣大傷，自然希望可以借大導基斯杜化路倫（Christopher Nolan）的科幻新作《TENET天能》（Tenet）幫補，戲院商視此片為救命草。不過有院商接受《蘋果》訪問時透露，《天能》發行商華納在商談排片時，開出前所未有的辛辣條件。首先是戲院要提供最大的影院放映，其二是要硬食2個月的full show映期，該院商謂︰「《天能》因為片長150分鐘，所以佢full show係一日4場，唔同其他full show係5場。不過亦因為片長，每張戲飛已經加咗10蚊。發行商都講到明，你唔應承就唔畀片你排，迪士尼啲片都冇咁辣，要硬食兩個月映期。」該院商補充話有戲院不肯就範，所以沒有排《天能》。據資料顯示元朗戲院今日上映5部電影，就沒有《天能》在內。

觀眾反應一般 要睇嘅一早入場 一個月後都唔知有冇人睇lol

《天能》香港觀眾反應好好。（雖然係美國口碑一般）

法官咪講咗因為唔係毫無合理疑點，所以法理上無得選擇他殺/自殺。
樓上班人仲係咁問點解要左右陪審團決定

推翻咗警方嘅自殺論，呢個先係重點

覆錯post

留名睇得2, 3個house嗰D戲院係咪真係映足兩個月

咁可能神奇女俠接力都唔期
左手交右手

神奇女俠多數會押後
神奇女俠係美國仲未有電視廣告 （反而Dune已經有）

反正10月唔會有美國大片上映, 天能應該係整個10月都做票房冠軍

tenet無論如何都係會做票房冠軍
it’s reality

極可能連續做40幾日票房冠軍....

TITANIC後最長紀錄?

tenet IMAX 邊間最正

Traumpalast Leonberg multiplex in Leonberg, German

38 meter-wide screen in Leonberg, south west Germany. The mega screen, wider than a Beoing 737, will have a height of 22 meters

38米闊, 22米高

iSquare 英皇戲院必去之處當然係全港最大 IMAX with Laser 銀幕的 IMAX 影院，銀幕闊20.94米、高11.80米

差d大一倍

睇戲黎講香港真係差外國10幾皮，尤其imax

香港地少
戲院院商又要賺多啲 咁咪開多幾個院
機場imax真係最正 而家冇左就唯有揀英皇

WW84正式延期到聖誕
但Dune無延期

難怪香港華納要2個月full show Tenet

咁海運咪要播足2個月Tenet

2個月後已經冇乜人睇

海運比人hold住左兩個月
咁嘉禾啲重映咪冇得海運睇

百老匯都係加10蚊咋
最平由90+10 = 100

MCL
平左變60 + 30 = 90

街外客就MCL 平D, 不過會員就

其實街外客即時入會都已回本
例如 PE正價 120一張
入會 會費60
即時半價60
加埋啱啱120

天能首日票房251 萬
打破屍殺半島開賣紀錄

瘋狂刷tenet

我睇平日imax場都勁多人

我就係睇星期四平日晏晝英皇IMAX，爆多人

講緊咩

海運要播兩個月天能丫嘛....如果我冇get錯...

有其他時間架嘛
你估24小時播天能咩咩

咁我get錯
我以為全日都要播sor

華納規定戲院每日最少要播四場

【新聞稿】《TENET天能》風潮席捲全港首日高開逾250萬

勇奪2020年開畫單日票房冠軍

由華納兄弟影片公司榮譽發行，《蝙蝠俠》夜神系列、《潛行凶間》、《星際啟示錄》大導演基斯杜化路蘭(Christopher Nolan)最新原創科幻動作鉅獻《TENET天能》於昨日(9月10日)正式上映。電影業受全球疫情影響變得低迷，各方觀眾引頸以待能再次透過大銀幕享受觀影的樂趣。而香港戲院亦終於能重見天日，一定少不得一直身體力行支持戲院業及大銀幕的基斯杜化路蘭。

萬眾矚目的《TENET天能》未上映已氣勢如虹，上週全球局部地區開畫，仍錄得超過11億港元的票房，成績令人鼓舞，並且口碑載道。昨日電影亦正式在香港公映，首日票房共錄得2,518,336港元，以一時無兩之勢奪下本週開畫日票房冠軍，也是2020年最高開畫單日票房電影，更一舉打破基斯杜化路蘭上兩部叫好叫座作品《星際啟示錄》(Interstellar)和《鄧寇克大行動》(Dunkirk)的香港開畫日票房。截至今日(9月11日)下午4時，電影開畫累積票房已衝破420萬港元，相信《TENET天能》風潮將繼續席捲全城！

谷得太耐，一有大作即刻爆晒票房

不過外國反應就麻麻地

1場係150mins, 剛好2.5hrs
4場即係10hrs
仲未計轉場要時間

而海運得一個院

係Netflix睇完 #alive

我覺得好睇過半島少少

但節奏真係太慢

Interstellar又準備重映
唔知會唔會補返之前miss咗嘅Inception

台灣限定？

上次重映batman都係台灣有消息先
所以我估香港都會跟？

我有幾幕都fastforward 睇

係就好，interstellar inception都想入戲院睇多次

係屋企睇真係無乜心機

殺人魔 一夜變咗少女肉身
憑姿色 攞正牌瘋狂”殺”死人

死亡無限Loop 黑色大導 打造恐怖喜劇新品種
《屠・姐上錯身》
今年冬天 驚到盡 爆笑到盡

戲院睇可能會瞓著

Sorry 做伸手黨
想睇天能imax 除左ua
係港島九龍會有咩推薦？
如果入會有無著數？
Thx

如果都係imax, 仲要港島九龍
得英皇isquare
入會依家有平

我睇下資料先

怪胎 11/26

呢套台灣個邊口碑極好，仲要等多兩個月

Golden Scene要專心推”幻愛”

Gerard Butler"末世綠洲"無限期押後
香港戲院係11月前都無大片上映.

emperor網上冇AE

interstellar 早兩年重映已經入多左次， 前後都睇左兩次IMAX

三寶水尾啦
高登先主要都係清埋停院前已經排左期果2套西片者

台灣同其他地方一早8月都上哂
唔明有乜好延

原來係其他國家已經上左，咁當我無講過
見到美國剛無限期押後上映，以為其他國家要跟機

果兩部西片都係小眾藝術片，跟幻愛無咩衝突

照23/9 有電影公司優先場

鋼鐵雨2 照24/9 上
睇埋可以等到11月先再入場

minions都玩重映

啱啱online 申請左做Broadway membership,用PayPal 比埋錢但係收唔到confirmation email... 已經send左email問客服，比左錢又收唔到好燥有冇人試過同一情況？

有無試過login?

戲院周五起入座上限75%

宜家戲院最多幾個一齊坐?

而家每個院廳最多可開放50%座位

周五起, 每個院廳可開放75%座位

我見英皇/百老匯禮拜五已經賣緊最多連續4個位

黑寡婦應該會延期
Soul有機會轉上disney+

玩命直播 10/1

燈塔 the lightouse (2019)
係唔係冇係香港上?
印象中舊年冇聽過呢套戲任何宣傳

冇
cinefan播左一場
同埋原本係今年hkiff選片

15/10 驚夢49

驚夢49天

黃百鳴發行套《可不可以，你也剛好喜歡我》疑似有機會香港大收

（奶共gem唱主題曲）

好紅架咩啲演員？

知道班底係比悲傷更悲傷的故事嘅時候

我已經唔想睇

比悲傷的劇情咁鳩

報紙話香港之前既優先場滿哂座 (我睇劇透，都覺得電影故仔好on尻)

主要演員唔紅，係台灣人
但套片有大陸公司合資，更難頂係由gem唱主題曲

香港（女）人就係鐘意埋呢啲煽情片

上wiki睇過演員名單，冇個識，而且劇情老土

台灣果邊都好收得囉

ptt網民(台灣連登仔)不歡迎, 但票房大賣

睇黎10月中有機會超過天能, 成為香港單日票房第一

套戲9月24上
你覺得可以頂到去十月中？

女人愛情片比較頂得 (比悲傷)
何況10月無大片上

我唔睇好

我都希望我估錯

半島 已經水尾

乜原來港女好台片

花木蘭

Hong Kong Movie 0.7/5

真人真事改編
《孤雁和你飛》
SPREAD YOUR WINGS
9月24日 奇幻之旅

由First Distributors發行，《我和貝貝的歷險》導演及編劇尼古拉斯．凡尼爾（Nicolas Vanier）再次掌舵，改編自法國氣象學家/保障動物權益分子－基斯頓穆歷(Christian Moullec)廿幾年來領航野雁遷徙的真人真事 – 《孤雁和你飛》SPREAD YOUR WINGS，被喻為瑞典童話《騎鵝歷險記》Nils Holgersson's wonderful journey across Sweden真實版，於法國上映入場人次超過110萬！《孤雁和你飛》將於9月24日香港上映，與觀眾一起展翅飛翔！

顫役前真係好痴線

差不多廿年前美國有套類似，好似係由加拿大飛到美國，有一幕係飛到美國時，美軍雷達發現佢地，仲想出戰機

我覺得好睇啵

我睇果場有人打鼻鼾

花木蘭 開畫票房 13萬

麥路人 39萬

好難睇
Get Out高佢好多班

兩套都不了
不過唔排除有人悶得滯入場，反正又唔貴

我被佢faked 到
我又覺得佢遊花園ok

以前睇過《森魔》，所以睇到一半都大概估到少少

我無睇

咁你講呢套 會唔會係劇透
下次用member mode la

係喎sor

逃出立法院好撚瘋狂

我幾鐘意 🤣

講咩架

得返0.6😂😂

紐約市長堅持唔容許戲院重開

成個荷里活比紐約市長玩死。

🎥登登登登～【細味經典Something Timeless】一系列影史巨作回歸大銀幕‼️包括唔少戲迷餓咗好耐嘅《發條橙》有！得！睇！喇😍😍😍
下星期一起於嘉禾院線網頁/手機應用程式/戲院票房預售🤗🏃🏃‍♂️🏃‍♀️

✨《綠里奇蹟》9月30日｜9:20PM｜the sky
🌹《北非諜影》9月30日｜7:40PM｜海運戲院
🌊《月黑高飛》10月1日｜9:35PM｜海運戲院
👁️《發條橙》10月2日｜9:40PM｜海運戲院
🥄《瘟室》10月3日｜9:40PM｜海運戲院
☀️《驕陽似我》10月4日｜6:30PM｜海運戲院

#部部經典 #每部都係必睇💗
#綠里奇蹟 #thegreenmileMile #北非諜影 #casablancanca #月黑高飛 #TheShawshankRedemption #發條橙 #aclockworkorange #瘟室 #theroom #驕陽似我 #goodwillhunting #細味經典 #SomethingTimeless #ghcinemas

the room同其他5套戲係同一個list

喪屍 x 串台灣政治

下星期有無新戲上

台灣上Interstellar

the room

孤雁和你飛
朋友話好睇

終於有發條橙

希望香港都跟

會唔會係台版,
上次係海運睇月黑高飛, 係台版, 全場diu左出聲

刺激1995

發條橘子、心靈捕手、房間

又播碟
知唔知醜

the room係同the room hk羅dcp架

肯定全部都播碟？

有無黃既戲劇 在旺角

想問下點解呢套戲話係get out 個監製
但我見個網寫個導演唔係Jordan Peele既

因為監製唔係導演
get out 個監製做好多套戲，個名唔算係乜

哦車，咁唔睇了

DUNE 幾時上

有冇人睇左/會睇我在時間盡頭等你

12月呀

黎緊一個月有無好戲睇？
睇完tenet 就好似無咩野睇咁
求推介

我估多數會再押後

New York唔開戲院，片商都未必會再上映大片
天能已經係血的教訓

12月同廠仲有WW84，唔改期就要攬炒了

末世綠洲 24/9 上？
定係上左優先場先, 公映壓後？

淨係得mcl 有24/9 一日既場次
但係之後25號打後又冇

mcl有25號賣喎

頭先睇未有
佢最新update
同埋得好少地方有

星期四時間表通常星期二先出曬
你第一日睇戲？

想睇，但睇下其他人點睇，再決定睇唔睇

強國片 不了

我以為台灣

個套 可不可以 都有大陸budget

咁而家只能睇立法院同敘利亞

有免費飛
諗住睇之前上黎問下好冇睇
好睇就去睇 唔好睇就算

睇完覺得比想像中好睇
起碼feel唔到支那果陣味
風格上偏似台灣
劇情都係果啲老土野但又真係有啲感動

北角匯戲院
最終由新院線ACX Cinema接手

上網check 係美國有幾間戲院
但依個時勢, 冇理由有美資投資香港
仲要北角匯個規模咁細

好難講
可能好似CGV咁

CGV 目的係拎CEPA入支那
但係支那現況, d銀幕數量好似趺左好多(好似係)
冇理由入一個falling market

岩岩先開番
有乜優惠?
想睇麥路人

追返post分享下

我MCL 10月31到期，send 左email去問，一日後覆左自動幫我續到12月31，仲可以去票房補張生日飛（4月生日），3月到期

殘影空間 11月

之後要重新join ?
其他院線, 好似冇得唔比續會咁on9

唔會再續啦
咁撚契弟嘅院線，一仙都唔會再俾佢
淨返啲贈券我就算不停睇幻愛都唔會蝕俾佢
但樓上話10月31到期會籍可以延到12月31
我會籍都10月31到期，但係電話話冇得延

BTW 唔係網上消息 已經喺圍板貼咗logo

佢計得掂條數咪接手
上年Element咪又係咁

點會係英皇呀 邊到聽返嚟？

都係聽人講

我係email send 過去問，都係扮下想complaint 話唔公平乜乜乜，本身仲打算佢唔覆要打去問

UA 我會員今年1月到期, 之後爆武肺一直無再續, 到上星期我想睇天能就想順手續返, 點知佢話我太耐無續已經無晒資料, 要我再重新申請, 咁我就話即場再申請返啦, 點解佢話唔得, 一定要網上申請仲要用信用卡俾年費先得

我唔知呢D叫串定係趕客了

logo 有啲似

唔好意思呀 想問大家一樣野
我中左伏join 左百老匯個mmm
但我set 左入會之後果日生日
但到今日都未係app 度見到入會果張免費飛同生日飛
連生日送果100分都未見
想問點解會咁

打去movie movie 問

免費飛/生日飛唔係親身去拎咩?

係
但佢話連分都無自動入就要打去追

好好拍電影 12/3

呢個星期會睇 2 3 5 6

9月24日
約會大作戰 赤黑新章：虛或實
末世綠洲
鋼鐵雨2: 核戰危機
可不可以，你也剛好喜歡我
孤雁和你飛
奇蹟車站

9月25日
聖荷西謀殺案

睇完麥路人

Why not 4?

諗緊 哈
有強國資金

唔掂 韓劇無誤

深夜食堂麥記版

你搵深夜食堂同佢比
簡直係對深夜食堂一大晦辱

電影版一樣麻麻地
呢啲用電視劇拍好啲
本身就好散又冇乜高潮

10月1日

痴咗邊條線啊因A
可不可以呢啲細片
首周都唔可以買一送一

750/1000分/100分+$39
上映期間全部用唔到
執柒咗佢啦

DOCUMENTARY黎架下嘛?

黑寡婦正式延期到下年5月
尼羅河謀殺案由10月延到12月

仲要得兩間院上，明玩呢套戲

韓國動畫
整容液 10月8日

台灣上個禮拜已上映，台北週末票房亞軍
(天能已連續四星期冠軍)

主演李鞍華真係佢影迷又未必想睇

上片都上到心不甘情不願咁
抵佢越嚟越少人睇

有the lighthouse 睇

睇咗，好睇

想問有冇人入左mcl做會員
我見佢$198/年
但係唔覺佢有乜優惠

全年8折
3張禮券一張生日贈券
你當 $49.5 買4張飛
仲有時有啲換票証、電影禮物換下

我有m power卡
係咪可以免$10手續費再有8個折？

好似幾吸引

The Grand 好似係MCL同唔知邊間公司一齊搞？

BTW有無人知Lumen後面咩老細？排啲戲同Cinema City咁似

the grand = MCL+邵氏

好似幾有趣

點解百老匯啲戲飛咁貴 成95？
Mcl都係60
Ua 70
Golden harvest 80

加價加到成百蚊一張飛好撚耐啦

係呢排武肺大部分院線減價喳嗎

check下官網咪有

香港管弦樂團港樂會會員：正價門票九折優惠

城市當代舞蹈團「舞蹈靈」卡：正價門票九折優惠

「以舞會友」尊尚／精英會籍：正價門票九折優惠

「進念之友」：正價門票九折優惠

「中樂摯友會」：正價門票九折優惠

城市當代舞蹈團Dance、Kids 卡持有人：正價門票九折優惠

Thx ching

可不可以，你也剛好喜歡我
睇黎跑唔起, 好彩我估錯.

在日本看電影，最令人興奮的的莫過於連鎖影城「看六送一」這件事。因此看到《錢的盡頭是愛情的開始》第二集中，北村匠海飾演的板垣，為了點數斤斤計較的行為，不免心有戚戚焉。

畢竟走進日本電影院，一張定價1,900日圓的電影票，其實只要懂得挑選「良辰吉日」，就能聰明省下一大筆錢。

首先，最基本的是記住每個月一號的「電影日」、每週三獨惠女性的「Lady’s day」，抑或是部分影城推出的晚場8點後的Last show，都能用1000～1300日圓，低於定價的價格看電影。

當然最精打細算的莫過於辦各式影城的「會員卡」，只要繳交0~1000日圓不等的年會費，每個月或每週就能額外多出「會員日」取得更多的優惠。此外，像是TOHO、松竹旗下的ピカデリー、109 Cinemas等大型連鎖影城，皆有「看6送1」的集點優惠。テアトル旗下聯合發行的TCG會員卡，則能在關東6間獨立電影院使用。

算算，如果每次都挑電影日、優惠日看片，再加上集滿六點可換一部免費電影，等於平均一張票只要台幣290左右。

最開心的，莫過於兩個人、兩張票，一次集兩點的感覺。雖然CharMing在日本時多數是一個人看電影，但還是超級懂那種點數被用掉的那種心情。

由此可見，板垣應該是選在「電影日」或是TOHO的會員日「14號」，票價只要1200日圓的日子看電影。此外之所以會花錢買Popcorn pair set（飲料x2、爆米花Ｌ），也是因為日本電影院原則上是禁帶外食。不過日本電影院都有特製的托盤可使用，這點真的很方便。

【延伸閱讀】在日本看電影的都市傳說有些是真的：

日本都同我哋一樣
睇戲精打細算

因為日本睇戲真係好貴
舊年去睇天氣之子imax要成2400yen

嘩
仲貴過香港

有冇人已睇左鋼鐵雨，電檢處咁都比佢過關

🎥有些電影，不會消逝於時代洪流，
反而深深影響着一代又一代的戲迷，
每一次在大銀幕看都仍然覺得震撼。

兩部影響深遠的經典巨作《閃靈》《2020》獨家重映‼️
一生中必定要在大銀幕感受一次的傑作💫
門票現正預售📣📣

【細味經典Something Timeless】
⚫️《2020》(Blade Runner-The Final Cut)
日期：10月10日｜10月16日
時間：6:25PM｜9:55PM
地點：海運戲院
購票🎟👉🏻

⚫️《閃靈》(The Shining)
日期：10月11日｜10月15日
時間：8:45PM｜9:55PM
地點：海運戲院
購票🎟👉🏻

#戲迷必修電影
#BladeRunner #RidleyScott
#閃靈 #TheShining #StanleyKubrick
#細味經典 #SomethingTimeless #ghcinemas

閃靈會唔會又係台版, 我唔想字幕見到鬼店兩隻字

英國又爆疫，分分鐘007都要押後
咁攪法，今年餘下唯一美國大片，可能只有迪士尼套Soul....

007之前話環球打算集中打海外
我反而擔心Soul會唔會真係直接改上disney+

講起台版字幕, 今日去睇孤雁和你飛都係台灣字幕,
我以為所有香港上映都會係香港自己翻譯

英國係007主場，如果英國唔能夠上套片，就好難攪。

Soul應該點都會係戲院上映，話哂Mulan係D+獨家放映，都仆街收場。

發行商唔夠錢，就要咁做
無計

我好耐之前去美國睇外語片，放映版本都係英國字幕，片頭出埋英國發行商logo

木蘭仆唔奇
但早排d家庭片好似trolls同scoob
上vod其實幾好反應

始終唔係自己地方字幕會爭D投入感, 特別係非英語電影,
有時我寧願佢正正經經用書面語, 都唔想見到菜鳥呢D字眼, 明顯話比我知係非港版

我早已做定心理準備今年無得睇007

trolls同scoob回唔到本

因為戲院電影既收入門路較廣；反而，網絡電影絕大部分收入都係靠網絡

武肺真係累死美國戲院

但我又好心涼, 成個英美娛樂圈奶共奶成咁

但最後可能益左大陸電影界稱霸全球
（大陸帳面票房已全面回復正常）

呢D真係人血饅頭
我都想知有幾多鬼佬會去睇八百, 一人比一蚊都14億票房, 真巴敝

值得入場睇 ?

唔少搞笑位,
後半段你當係紅潮風暴、hunter killer咁睇就得

炒埋一碟

睇完綱鐵雨 幾好睇
btw 唔好對現實嘅北韓同中國有幻想

我覺得戲中講中國講得好中呀, 除左話會比幾多億北韓呢part
所以我先奇怪做乜電檢署唔做野

B+ apm入場閘門已啟用

末日綠洲
好撚悶

我仲以為係爆谷片, 唔會有悶場

查返自己既戲飛
發現今年入戲院既次數連上年一半都無
武肺真係害人不少,連戲都無得上

串Donald Trump 串到過曬火位

1 好睇好多

我覺得佢講家人算到位

向竹內結子致意

菠蘿娛樂表示審慎考慮重映 漫長的告別

MCL 會員會唔會因為疫情關係而去延長會藉？
我今年都冇咩點用到已經叫我準備續會

因為佢地知道寸完trump都唔會有後果

1 氣氛強好多 劇情正路好多
2 中段我覺得我睇緊頭條新聞多過係一套權謀片

打上去問
我延到1月

翻譯不停叫占角豬島我心涼架

不倫不類

好疏離喎
特別係女主, 𡃁仔

女主角同佢老豆離別個下, 又冇擁抱又冇錫
生離死別喎仲可以咁冷靜

反而外父（女主角老豆）, 就交到戲

個𡃁仔, 好似唔知發生咩事咁, 世界末日喎大佬
佢糖尿病啫, d 演出好似痴痴呆呆智障咁

咁佢又唔係賣災難場口
呢啲商業大片 已經叫有刻畫
我講緊佢哋一家三口啊

應該唔係大片啦
普通商業片一套
刻畫係有既, 到喉唔到肺咁, 平淡d 囉

d震撼場面, 條trailer 已經睇晒
等未入場既巴打心裡有數

鋼鐵雨 vs 末世綠洲
邊套好睇d?

片荒，都要搵套入場
可能求其搵間細院睇

水鬥水
睇左greenland
未睇steel rain 2

同中国大使會面嗰陣都有出過一次嘅

而且仲係用括號，（釣魚），然後冇再出現呢兩隻字
電檢處國安處都唔出聲架wor
不過可能人地唔知佔角豬係乜

同感
家人同人性位真心ok

災難片 主角威能就緊架喇
今套算處理得好了

【最新】香港電影金像獎董事局：今年大部份時間全港戲院未能正常營業，預期本年度上映電影大幅度延期，第40屆電影金像獎頒獎典禮延至2022年舉行

Whatever啦，理大影片變三級單野，成個金像獎董事局消失左

2套都差唔多，睇你鍾意睇咩題材

男主角近年D劇都爛爛地

可以點講
果時十年都已經搞到一鑊粥咁際
講完想成個金像獎比國安整頓?

十年都仲有吉士頒比佢
Btw, 以戲論戲，我唔覺得十年真係咁好

我和我的家鄉（小學雞為反擊李克強而趕拍既電影）

10月1日香港上映，安樂發行

咁佢哋業界人士自己圍內投出嚟，冇野好講
唔係903果啲我最喜愛會俾觀眾影響

咁中國女排……

照常上映

得早場

但《我和我的祖國》靠包場都去到300萬票房
睇怕《我和我的家鄉》都差唔多

下？乜原來係兩套戲？我以為係同一套

初頭以為我和我的家鄉係惡搞我和我的祖國

不如拍埋我和我的唐山，儲齊一套

我和我的唐山大兄好啲喎

嚟緊好似有套我和我的武漢

頂，你認真定講笑

你Google 下我和我的武漢電影
有啲大陸媒體報道

末世綠洲幾好睇
人性刻畫得唔錯
btw 有玩plague inc應該明咩事

想問個唔知係咪年經嘅問題……
因為極少去百記旺角
今日去，發覺電子顯示屏嘅4、5號院顏色波用藍色底，唔同1-3號院嘅紅色
同埋信用卡單商戶名稱係寫1、2、3院
兩set院係咪行政定咩方面有唔同

1-3 大院 貴啲
4,5 細院 高啲平啲

星期日睇 信用欺詐師

今日勁多人去metroplex 清戲飛

天能早場都爆

羚邦發行 兩套 日片

其中一套係三國誌

金馬奬入圍台片有幾套已經有片商認頭

消失的情人節 - 安樂
無聲 - Screen Media
親愛的房客 - Golden Scene

仲有『腿』都係Golden Scene

希望快d有人買同學麥娜絲

等緊同學麥娜絲同埋刻在你心底的名字

另外，疫症下戲院商好可能出現第二滴血。繼早前位於筲箕灣的L Cinema自7月15日停業後，至今仍未開業。而位於元朗的元朗戲院在，City Line的售票網，截至今日已沒有更新，戲院電話亦暫無人接聽，其實早在月前元朗戲院已有結業傳聞流出，估計今日好有機會是該戲院最後一日營業。

怪胎 - Golden Scene

多啦A夢可能會擊敗天能, 奪票房第一
奪冠比想像中多人睇

唔出奇
假期大把細路睇戲
如果唔係minions點會重演
加埋近幾年多啦A夢電影票房唔差
奪冠就多得安樂

呢幾日仲係假期，家庭片食盡天時地利人和

未證實謠言：
藍晶套金錢帝國2會係11月左右上映

追龍2香港票房都有900萬...(套片疑似推銷送中條例）

好睇呀

不過見到竹內結子同三浦春馬真係想喊

十年個社會意義遠大過藝術意義嘅

btw琴晚終於睇到有機體

百老匯而家咁多品牌
其實係咪可以理解為仲叫百老匯嘅戲院係冇裝修過？

係
不過票價一樣

裝修唔代表會改名嘅

改名應該都係商場要求先改埋咁多名

睇左整容液
真係好恐怖

Btw 見到竹內結子同三浦春馬
笑得來係有啲感觸

等睇星期四
4套新片成績

逆權庄家
新聞守護者
信用欺詐師JP
整容液

Honest Thief 興趣一般
Liam 大哥又老調重彈

如果唔改期應該係今年最後一部大片？

認真？

睇你計唔計合拍大片嘅啫
btw 我諗呢套都應該延後

佢琴日條teaser都自抽延期
應該都有心理準備

怪誕黑巫后 10/29

睇漫畫都唔覺好恐怖喎
係咪認真先

再有BL漫畫改編真人版電影會於香港上映

啲動畫好垃圾

拆唔掂的炸彈要影相同丟落海專家2？

係
唔識拆彈嘅拆彈專家2

《怪奇默友》10月29日

2020 新片上映時間 更新至 7.10.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

10月8日
整容液
信用欺詐師JP：公主篇
冥通銀行特約：翻生爭霸戰
工作細胞 特別上映版：強「菌」襲來！人體腸道大騷動！
Mr Jones (新聞守護者)
The Banker (逆權庄家)
Honest Thief (末路狂盜)

10月15日
急先鋒
驚夢49天
Ava (頭號殺姬Ava)
Viral (蟲流感)
Fatima (花地瑪：玫瑰神蹟降臨)
Misbehaviour (逆權選美)
Fate/stay night Heaven's Feel III. spring song

10月22日
老豆死開一陣先
劇場版 紫羅蘭永恆花園
Follow Me (玩命直播)
The Doorman (奪命守門人)
The War with Grandpa (決戰非常外公)

10月29日
Come Play (怪奇默友)
The Witches (怪誕黑巫后)
I Still Believe (仍然要相信)

11月5日
繼園臺七號
加油令和！！小露寶：中華料理鬥一番

11月12日
鬼滅之刃 劇場版 無限列車篇
Freaky (屠・姐上錯身)

11月19日
無聲

11月26日
怪胎
阿索的故事

12月10日
Free Guy (爆機自由仁)

12月17日
Soul (靈魂奇遇記)

12月24日
拆彈專家2

唔係
有fd抽中

Disney/Pixar’s ‘Soul’ Skipping Theaters and Heading Straight to Disney+

Another day, another theatrical release bites the dust. The latest casualty is Disney/Pixar’s “Soul,” the animation house’s first Black-led feature, which was slated to launch in theaters on November 20 and will now instead debut exclusively on Disney+ on December 25, Christmas Day 2020. In international markets where Disney+ isn’t currently or soon to be available, “Soul” will be released theatrically, with dates to be announced.

亞洲電影節片單出爐
金馬提名嘅台片《腿》、《消失的情人節》、《怪胎》都有

即係話香港都仲有機會入戲院睇，如果唔關戲院的話

咁有正場 唔急入戲院

腿 - Golden Scene

《八佰》香港將於10月29日上映

2020全球票房no1終於有得睇，

睇完大家一齊打鳩日本仔

今年亞洲電影節啲戲碼好似麻麻

今年啲選片好似少咗

係少咗
同埋好多都有正場
Btw 好心安樂拎返義筆容辭上啦

冇咗午夜長
以為有ann hui是旦一套/風林火山

我覺得似係因為疫場而細攪

唔奇
我覺得今次分分鐘搞唔成添

但係人地iff 無咗正經電影節
都攪番個Cine fest
睇吓有無心攪嘅啫

好多動畫排住隊上畫
細胞
Fate
紫蘿蘭

安樂發行應該會上imax

不了

呢排安樂係咁上大陸片
奪冠
我和我的故鄉
八佰

仲有套 一點就到家

有吳肇軒主演嘅《破處》就應該暫時淨係得HKAFF 有……

大陸片梗係上網/bt睇

大陸主旋律啲商業片
我係睇都唔會睇

末路狂逃好好睇

套套都咁趕客

江生上面咁多生意
點可以唔幫手散貨

金像獎delay一年變相大把local片唔駛搞偷步
咪多個理由唔比片aff

用甜酒漱口 會唔會有正場?

月尾仲有冇tenet睇

一定有
到而家都仲係票房冠軍

要入場睇吓有無電影公司logo

有無人睇左天若有情?
真係好經典

有冇海報送

網上買飛 唔清楚
但好似無

得英字
機會幾微

無送
不過isquare 有擺返當年上映張poster

睇左2020，台譯銀翼殺手，完全估唔到四十年前拍出呢個畫質，
至於套戲，我真係鐘左兩野

都有道理...

有冇Metroplex會員已經過左分去cinema city?

Me

聽日aff 開賣似乎因為打風要順延到星期三

fb有出comment

“如明天下午四時仍懸掛八號風球或黑雨，戲院及網上售票均會順延一日”

好事
唔駛橫風橫雨去咁多間戲院撲
不過星期三天氣都唔好得去邊

想問有冇人知大埔究竟會唔會起戲院

連續5日都去睇戲，分別睇咗
新聞守護者
末路狂盜
整容液
逆權庄家
出走的女人
全部都合乎期望，又要等幾日先有新戲睇

我今晚睇完Fatima
都ok

我
一轉就即日有email active cc acc
check到過咗分

已經買咗fate 4dx

宗教片會唔會好悶，我幾年前睇silence,怕左

呢套 我最少無瞓
編劇都好努力將個咁簡單嘅故事 戲劇化咗

八 號 東 北 烈 風 或 暴 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 吹 東 北 風 ， 平 均 風 速 每 小 時 63 公 里 或 以 上 。

在 上 午 9 時 ， 熱 帶 風 暴 浪 卡 集 結 在 香 港 之 西 南 偏 南 約 460 公 里 ， 即 在 北 緯 18.4 度 ， 東 經 112.6 度 附 近 ， 預 料 向 西 或 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 22 公 里 ， 移 向 海 南 島 一 帶 ， 並 逐 漸 增 強 。

在 浪 卡 與 東 北 季 候 風 的 共 同 影 響 下 ， 本 港 離 岸 海 域 及 高 地 正 受 烈 風 影 響 ， 香 港 南 部 地 區 風 勢 較 大 。

隨 著 浪 卡 移 向 香 港 西 南 方 ， 本 港 的 風 向 會 逐 漸 由 東 北 轉 為 東 至 東 南 ， 原 本 受 遮 蔽 的 地 方 可 能 會 變 得 當 風 ， 在 香 港 東 南 方 與 浪 卡 有 關 的 強 雨 帶 亦 會 逐 漸 移 向 廣 東 東 部 沿 岸 ， 為 該 區 帶 來 狂 風 驟 雨 。 預 料 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 會 在 今 日 日 間 大 部 份 時 間 維 持 。

海 面 會 有 湧 浪 及 非 常 大 浪 ， 市 民 應 該 遠 離 岸 邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

在 過 去 一 小 時 ， 橫 瀾 島 、 長 洲 泳 灘 及 青 洲 分 別 錄 得 的 最 高 持 續 風 速 為 每 小 時 69、60 及 56 公 里 ， 最 高 陣 風 分 別 超 過 每 小 時 77、77 及 75 公 里 。

今日hkaff 開賣順延

8號波睇戲

silence係有啲慢，但唔悶喎

可能我唔係好頂得順宗教片

今日無出去
聽日先

大埔冇戲院

佔領立法會完全買唔到，秒殺

唔係落畫好耐咩
利申，我未睇

睇左新聞守護者，應該係港譯，起碼真係叫希特拉，
但係Lloyd George 變左喬治，係唔係冇人記得佐治啦

keep住搞定期放映

親愛的房客 11/12

11月12 定 12月11？

11月，MCL已出

期待
Thanks bro

無聲(台灣) 11月19號

朋友讚好睇

禮拜五有優先場

新聞守護者如何？

買唔到手捲煙

我係票房 幫朋友買到
排咗幾粒鐘
好落後的票務安排

我睇十月尾

我遲左到 一去到個陣己經剩半數位 都知奶野

排第一條友2:30 到

同埋AFF 留起左中間，中間得番頭6行開賣

對呢套有興趣
好似同無聲吶喊有啲似

aff熱門戲我一向豪過$10手續費上網買算數

利申買到

張張$10 條數好和味
我就唔會就範

我寧願金錢換時間
好過排完一輪乜都無

一秒拳王 - 12/3

唔會 我排頭幾個 實買到 😅😅😅
你唔好唔記得試過死server
早2年only

所以我無買

都Ok嘅，講二戰前嘅蘇聯

情況同依家嘅中共一樣

某一年公司有免費飛 (因為係sponsor)
係中間靚位黎
一行坐得幾個人
然後睇住俾錢買飛嗰D坐滿第一二行

好cheap
鳩樂唔係浪得虛名

去現場買CineFest，同時上網Mon住

第一次撲電影節飛，心情真係驚濤駭浪……

你網上定票房買？

29分上網買左愛在末路之境

究竟我揀出票房嘅選擇啱唔啱，或者值唔值呢……

有張戲院coupon今個月到期
請問最近有無戲值得推介睇？
咩類型都無所謂

最新消息係岀年年尾開

Source? 點解要延咁耐？

仆街 又一年......

其實Hkiff 都on 9
明知行定勳個名
同大熱BL 漫畫改編電影
竟然放house 6
而家藍凡三場都未爆

行定勳之前幾套戲不知幾多人屌

港島東戲迷將有新的戲院選擇。新地旗下北角匯即將引入全新電影院線ACX Cinemas，並將於11月份正式開幕。

ACX@北角匯戲院共設4個影廳，並以太空科幻為設計意念，度身打造香港電影專屬影院，更在播放電影時段方面作出破格安排，冀打破傳統娛樂社交模式，照顧不同階層的觀眾群。ACX Cinemas表示，選擇落戶北角匯，是經過詳細分析及慎重的考慮，主要是看中其地理優勢及發展潛力，加上區內已多年沒有大型multi-screens多廳戲院，相信該地區具一定潛力。至於有關ACX@北角匯更多開業詳情，則將於稍後公布。

新鴻基地產(銷售及租賃)代理有限公司董事鍾秀蓮小姐表示，在今年第四季經濟回軟、疫情未除的市況下，樂見ACX Cinemas在場內開設其首間影院。深信隨著又一旗艦租戶的開業，能更進一步吸納區內區外的市民到場消閑，而戲院跟商場其他租戶及推廣活動可相輔相成，產生連鎖的協同效應，有助帶動人流、車流及生意額。

可以點破格？
老人專用超早場？

sell hk

Anyway 佢掛住「在世界中心呼喚愛」個名，都大把人沖啦 🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

新映買左愛在末路之境

咩叫大型multi screen 戲院？
你個院咁鬼細 仲唔係蚊型？

好陰濕
唔講 等你哋做曬傻仔先撲飛
之後先公佈

反正下年先上
早睇早享受

撲飛過程一肚火
早知唔就範

作為戲院從業員好有興趣知道可以有咩破格時間安排

同埋，“度身打造”香港電影專用戲院，你話係講緊電車線另一邊盡頭果間高先戲院我就信啦
定係講緊“金像獎上映最低要求”（全部都係50座）

無死server咪你贏囉

想收手捲煙 2張戲飛

睇咗anifest套鐵幕下的童年

八佰 IMAX, CGS 4K版本同步上映
10月29日上映

得兩個舖位 7000尺 間4個院
想知點做到

呢期入戲院有無得食爆谷？

無
要拎走

老豆死開一陣先

優先場？等睇下星期首輪，期待坎真一

好好笑
幾輕鬆
請坐到最後

尋日先睇Ava, 好失望，Anna 好睇好多，anna 演員雖然係新人，但外型更好，Jessica Chastain 完全冇說服力

劇情最爛

口水多過茶, 但文戲又唔係咩驚天twist, 打戲又唔精彩, 根本就唔打得

姐妹Don CCtvb

超耐冇去UA，最近為咗用會員生日戲飛check場次
發覺而家頭場係下晝兩點……
搞咩啊…… UA 好唔掂？請唔到人？

其他戲院有番晒早場
UA 不嬲都柒開 會員又差
場次排片又怪

食屎UA

向廢老說不？

【🥳11月 • #康城有戲睇】

🎊英皇戲院即將登陸 - The LOHAS 康城‼️
好電影、好滋味、好玩活動、好SO優惠、好正電影會籍👍🏻👍🏻
通通會嚟到將軍澳康城❤️
即刻Tag住喺康城嘅親戚朋友，
Follow我哋嘅Facebook同Instagram🤗
齊齊緊貼英皇戲院（將軍澳康城)最新開幕消息👏🏻👏🏻

🎊Emperor Cinemas is coming to The LOHAS this NOV!!
Stay tuned to our Facebook page and Instagram for Emperor Cinemas (The LOHAS) news and exciting offers❤️

Ua自我放棄中我好耐冇去

靠成堆散gag串埋一齊
除左串星豪華之外真係無乜故事可言
廣瀨鈴真係唔撚識做喜劇,剩係一味靠咇d顏藝出黎

我反而覺得劇本有啲心思
鋪嘅伏線全部用得番

排片真係怪，一D mega box先有，一D青衣先有

UA只會睇imax
而家isqaure轉左英皇之後真係無睇UA好耐

去apm睇fate stay night 4dx版 (二刷)
睇到一半要㩒制停左張櫈
fing得太勁
但d閃燈同特效真係好勁

岩岩睇左最後的情書
近年最好睇愛情電影
睇到眼濕濕

我都幾喜歡

百記又搞
《Sunday Kids週日親子電影場》所有電影全場均以半暗燈光下播放，歡迎家長陪同小朋友一邊觀看一邊細細私語，享受與小朋友一起觀影的快樂時光。
敬請所有購票入場之觀眾留意。

睇戲就收聲啦

我好懷疑會有幾多人特登入場睇舊片

Cinema City 上時代

On9 教壞細佬

第一次去Cinema city vip 院
發覺正院仲好坐

VIP 院除左少人d
其他野都有d廢
獨立廁所細到仆街
隔音差，聽到隔離院炸彈聲
梳化夠大張，但唔好坐

中共電影《時代》將於 2020年11月6日起於Cinema City 旗下各大戲院放映

以後首選skip cinema city

縮咗

水印

根本開先河教壞細路，幾時文化中心又玩親子日，聽貝多分可以講野、任何時候都可以出入，
咁係唔係所有星期日都係咁？等我有得避

柒咗

星影匯而家排片咁古怪
上埋啲垃圾港產片支那片都唔上逆權庄家

經濟前景未明朗，南豐集團於2017年以逾246億元投得啟德「商業地王」AIRSIDE項目推出招租。發展商表示，項目總樓面達190萬方呎，當中，120萬方呎屬寫字樓樓面，意向呎租約40餘元起，較原先預期租金調低約20%。

南豐集團位於啟動的地標式商業大樓AIRSIDE，預料將於2022年第四季面世，總投資額逾320億元。南豐地產處資產管理部總監劉子敏指，早已積極為項目尋求合適租戶，目前已經與MCL戲院簽訂長期合作協議，惟受疫情所困，租務狀況略有困難，寫字樓意向租金都下調約一至兩成。

因為賣咗比cinema city

咪有嘉禾lor

Maybe old news
HkAFF
消失的情人節安樂發行
怪胎同親愛的房客高登先

嘉禾新蒲崗

21/10/2020
Cinema City疑似玩弄語言藝術 《蘋果》《立場》撰稿記者懵然不知

由楊明、莊思明、曹永廉等等多名藍絲陣營藝人主演嘅撐警電影《時代》，負責製作呢套電影嘅公司，噚晩透過佢哋嘅Facebook專頁公佈，電影將會由11月6號開始，喺Cinema City旗下多間戲院上映。根據佢哋發佈嘅放映日程表，涉及嘅戲院總共有六間，分別位於銅鑼灣、九龍灣、柴灣、旺角，以及荃灣。而播放嘅時間，一律被安排喺下晝五點，夜晚七點十五分，同埋夜晚九點半。涉及嘅場次總數，有成90場咁多。

被指會播放《時代》嘅Cinema City，凌晨就喺Facebook專頁發表聲明，指佢哋旗下嘅所有戲院，並未有為呢套電影安排任何公開放映場次。《蘋果日報》隨即刊登報道，形容院商呢篇聲明，係同涉事嘅電影公司割𥱊。一向同《蘋果日報》關係友好嘅《立場新聞》，亦有刊登相關報道。

不過，有熟悉電影業運作嘅消息人士就向我哋透露，Cinema City喺凌晨發表嘅聲明，其實暗藏語言藝術。消息人士指出，電影公司喺佢哋Facebook專頁公佈嘅電影放映場次，其實係以包場形式進行。Cinema City喺聲明裡面所指嘅「未有安排任何公開放映場次」，正正代表相關播映場次嘅所有票務安排，一律係由俾錢包場嘅機構自行負責。咁絕對唔代表相關院線，唔會喺佢哋旗下嘅戲院，播放呢套電影。

另外，有消息人士向我哋透露，電影《時代》已經安排咗喺11月1號，喺Cinema City旗下其中一間戲院舉行首映。至於到時會有邊啲藝人出席，仍然有待進一步了解。

#NIHK
#時代
#藍絲
#撐警電影
#Cinema_City
#蘋果日報
#立場新聞
#包場播映
#語言藝術

包場又真係吹佢唔漲, 你都可以包場入去播AV, 包左場根本播咩都得

垃圾院

逆權庄家
奪命守門人

呢2套好唔好睇

尼羅河謀殺案cancel 左？

delay到12月
但好大機會再delay

前者 好睇
後者 建議你睇IMDb 同RT

已睇IMDB

個條柒頭唏話伏

笑片嚟講睇外公定老豆好

Why not both

網上消息

刻在你心底的名字

香港唔上正場

得電影節

之後Netflix 見

今晚CineFest睇

我27/10

等你包膠

嘩 你係腐女？

仲有同志影展

其實呢期冇晒啲大片都幾好
又多片睇，每套片都多場次
一個禮拜睇多過一套戲都得

香港係一月上(暫時)

佢話係cult 片

恥笑味濃

其實我個個星期都睇多過一套
疫情前都係

見有人係hkiff非官方 fb group 有人放單張喎

想問下之前套海綿寶寶係咪已經冇左

上netflix

唔該曬你睇黎要聽英文，之前個套廣東話笑到死左

見netflix有廣東話版預告
正片應該都有

即刻去睇睇！唔該巴打

【#HKIFF_CineFest】
《#造口人》及《#愛在末路之境》被檢定為三級影片。 🔞
凡未滿十八歲而於公佈前購買該場門票的持票人，可申請退票。
退票表格可於 下載。請將填妥之表格及完整的門票，放映當天起30日內寄回香港國際電影節辦事處（購票手續費恕不退回）。

d 戲要好睇至得㗎

下
台灣票房好似幾好喎，竟然唔上

Netflix 有的是$$$$$$$$$

陽光普照果時已經係咁
一次過賣哂海外發行比netflix條數和味好多
宣傳一條龍又唔洗逐個國家搵人傾發行
韓國片而家好多都寧願賣比netflix

造口人
我覺得有戲味

買咗飛聽日睇

守門人爛片嚟

好想睇逆權庄家但一直夾唔到時間同出奇地無咩場

刻在你心底的名字居然無上⋯⋯非常之想睇啊屌

我朋友啱啱睇完刻在你心底的名字

佢話剪得有啲散

刻在你心底的名字好失望
同樣係lgbt叔叔d感情戲寫得好過佢太多倍

刻在前半段疏理段感情線幾到肉，後半段唔知想點
據傳香港唔會上正場，Netflix見

等聽 QNA 同集主角同導演郵啦

佢呢套sell青春校園初戀 我覺得都係咁上下 雖然論感情細膩嘅話都真係叔叔更好

英皇重映現代啟示錄終極版
而且播IMAX

無價之保 11/12

自

睇完，都覺得inspiring嘅 (sorry唔識點表達)

其實後段有啲狗血

好好看電影

睇咗 無聲

好睇 但太虐心

今日兩套都睇左，外公典型美式家庭喜劇，
老豆呢個題材真係只有日本人先敢拍

老豆

聽日到 我細意品嘗 孤味
同 刻在你心底的名字

熱血合唱團 11/26

那夜凌晨，我老公死極死唔去

又改埋D奇怪戲名

安樂

「講。鏟。片」較早前曾經報導，位於將軍澳康城的英皇戲院開幕在即，而英皇戲院於今天發佈新聞稿，確定戲院將於十一月一日開幕。

據英皇戲院今天發佈的新聞稿顯示，將軍澳康城英皇戲院將位於The LOHAS康城商場L4樓層，合共設有六間戲院，佔地約33,174平方呎，合共設有六間影廳，採用Sony 4K鐳射投系統，並配備杜比7.1音響，合共提供883個座位。座位數目將會比目前位於將軍澳的Star Cinema與MCL新都城兩間戲院為多。

雖然英皇戲院較早前已預告將軍澳康城英皇戲院於十一月開業，而今天的新聞稿則更為具體公佈戲院於十一月一日，即即將的星期日開業。而英皇戲院將會於本周四安排傳媒導賞，相信到時可望進一步提供該戲院的相關資訊。

我今日喜愛度
孤味 > 刻在你心底的名字

香港同志影展開幕電影《刻在你心底的名字》今晚開賣

【Breaking News 突發消息】開幕電影《刻在你心底的名字》今日下午六點優先發售.
Our opening film "Your Name Engraved Herein" TICKET PRE-SALE AT STARTS TODAY AT 6PM.
購票：
Ticketing:
21 Nov 2020
5:00pm and 7:10pm
PREMIERE ELEMENTS
$150（包括戲票及 Lambda Lounge 飲品一杯 / Film ticket, goodie bag and complimentary drink at Lambda Lounge)
#只上兩場絕不加場
#手快有手慢冇

UA Cinemas

📣📣📣 徇 眾 要 求 🔥🔥🔥
《#鬼滅之刃 #劇場版 #無限列車篇》將會安排喺 IMAX 影廳放映‼️‼️‼️

🤩 實在有大批 #鬼滅迷 向小編反映，希望喺巨幕下觀賞 🔥 超人氣作品《#鬼滅之刃》#劇場版！！你哋嘅心聲我哋都聽到晒 🥳，為咗令一眾粉絲有最佳嘅觀影體驗，所以我哋決定安排《鬼滅之刃 劇場版 無限列車篇》喺 IMAX 影廳放映，喺巨幕下觀賞驚心動魄嘅劍戰⚔️，畫面更加震撼 😍‼️‼️‼️

🎟🎟 網上預售將於 10 月 30 日凌晨零時起開始🕛 🎟🎟‼️ 記得 Mark 實時間撲飛喇！

*請留意電影為一般 2D 版本於 IMAX 影廳播放。

#榮登日本電影史上最快衝破100億日圓票房的電影 #UACinemas #UAreamused #炭治郎 #禰豆子 #善逸 #伊之助 #煉獄杏壽郎

唔明點解新商業戲院點解仲可以冇atmos

好彩睇咗
唔駛再撲

等睇今晚又死server

商場租約冇乜特別要求嘅話 咁就做基本設施就算

戲院設施點裝都關商場事？戲院唔會要求咩？

安樂啲宣傳真係做得好撚差+九唔搭八

唔單止品牌 部分商場會要求院商引進「新」技術
令戲院增強「獨特性」

Movie Town嗰七間House就係表表者

係市中心就話者
擺明做街坊客既駛乜要咁高成本

可能又係院細加樓底矮，整嚟都多餘

探子回報，票房已經有人排緊隊

依套真係近年台片最overrate之作

佢只係票房好
評價一直都係一半半

早幾日ig出完po
有堆台仔重叫我二三刷或者睇小說先明
咁既質素點二刷呀

八佰
睇唔睇好
第一套亞洲全imax拍攝
不過支那電影

鳩估
票房最後同奪冠差唔多
頂盡收800萬

理論上應該會見到青天白日滿地紅，
但凡抗日電影必為ccp服務，所以唔想睇，
如果台灣拍反而有興趣

冇CCP出現 除咗最後出共產黨領導下中國變強大啦果d囉，成套戲都係著國民黨軍服同舉太陽旗 我覺得都好夠膽唔算好歌頌CCP

冇ccp出現好合理啦，就算成個八年抗日都唔太關佢事。
但出偉大領導同套戲有咩關係

所以咪比ccp搞到要剪完先比上

有冇人唔鐘意Fate個4DX效果?

HKAFF《破處》再加11月21號(星期六)1750 The One 一場

注意：三級片

要上堂
1730 先落
趕唔切

走堂啦

要睇金馬
睇唔到

雙喜近排做乜入咁多B級片翻黎上

我又唔想
計出席率

fing得太勁
又無啦啦吹風

倉底散貨？

LGBTFF

我買咗 林心如監製套 Miss Andy

UA會員買一送一延長到12月18日

鬼滅之刃不適用

高雄電影節幾多劣評下

竟然
是旦啦
有啲百記coupon 要清
1月31 deadline

星影匯轉CC積分 真係30/10先幫我入

我上個月頭入咗啦
你好遲去轉？

仲未有？

可能等埋ACX 戲院今個月開張
你可以pm 佢哋問問

百老滙$60做到幾時？

話年尾
我淨係知UA $70 買一送一到12月18

成為bcinephile 會員!

今天起至2020年10月31日期間限定優惠！！！
入會年費: 港幣$60元正 | 續會年費^: 港幣$60元正 (原價$120/$100^)

無聲幾有興趣
但呢排唔得閒睇，但見好少場次，會唔會好快落
呢排d台灣片都唔錯，之後有套怪胎都想睇，再加埋之前既幻愛
無左荷里活d blockbuster 片反而呢類片多左場次

11月19先正式上映

肺炎停工？
同埋無大戲想係lee個時間上 怕票房唔好

8月尾搞

無聲 睇咗 好睇

殘影空間好高汁
希望下年正式上時會有好成績

應該係佢哋旗下ACX 戲院上

愛在末路之境新映應該真係緊急買入
今日hkiff重係用投影字蒂

內掛都攪唔切

Good

cinefest都係一dd有做內掛
頭2個禮拜選片基本都係投影
不過行定勳有特登拍左段talk比hkiff

始終係原定閉幕電影嘛

《殘影空間》世界首映嗰陣，新加坡嘅陳志文導演都有拍片

字幕個問題
會唔會係宜家堆片全部都係用返原定3/4月嘅IFF上映版本所以先做唔切

我，直擊真相/風之電話亭/手塚之芭芭拉都有內掛而冇香港發行

收到兩張ua禮券，諗住買cinefest飛，
點知唔用得，係連k11都唔比用
搵落先見到ua得返勁少戲院揀，想問除k11外有無邊間ua 戲院推薦(以觀眾同戲院質素）

Cine Times house 3,4,5

星影匯個app終於del得
cc個system終於加埋星影匯

再見

估唔到香港會上依套

唔記得左續

黑巫后同老豆 兩套喜劇 大家點揀

一定老豆

巫后 小朋友向

黑巫后好麻麻
一定係老豆

外國直上HBO平台
質素係點
大家心中有數

pixar套soul唔知香港上唔上呢

Thanks

呢套好睇，男女主角都演得好笑，入場消磨時間唔會失望

5院最大

聖誕上，搵左王宛之鄭中基配音，除非封戲院，我諗都唔會走數

好我見老豆wmoov 得6分

跟巴打睇咗黑巫后？

個導演明明好猛料，點解會咁

華納唔係第一次將啲戲攪到鬼五馬綠

放假終於睇到花地瑪

Mcl點解要全部開哂喺東面
新西九龍西一間都冇

以前新港戲院執笠前係mcl

九龍西，長沙灣唔算？

係喎，但係唔見有上花地瑪，首週都好似冇上，定最夜場只有7點幾？
我通常要睇9點幾，見佢全部都7點幾

繼園臺7號好似未有討論

Google 到 奶共既 唔使睇了

《怪胎》提早一星期 19/11上映

同無聲同一個禮拜 會唔會分薄咗

忽然咁多台灣片

應該係臨近金馬想食住個熱潮 先堆埋呢排上 今年啲台片都好高質 希望佢地21號都可以可以攞返幾個獎帶動口碑

小露寶得23分鐘

到時票價會係幾多

UA都冇 新西九龍西

九龍西：Moko (新世紀@旺角東)、K11 Art House (尖沙咀)
新界西：青衣城、東涌東薈城

Ua有青衣城同moko，不過依家好少去，淨係養住佢個會籍

呢樣真，今年暫時淨係攞生日戲飛去過Moko
同埋為CineFest 去K11 Art House (普通Loyalty Club 都有八折算係咁)

sor 我理解既九龍西係彌敦道西面
雖然係錯

普通UALC 買CF 無得儲分

UA K11 個會藉冇人入
所以被迫比 普通會藉8折 係K11通用
真正原因: 冇生意啊

當本身UALC 去K11係折又冇、分又冇
CineFest 有返其中一樣，就已經覺得感恩 (好似係)

It must be heaven

百記 $45

疫情下 無片嘛

我就係因為藍凡
任佢拎曬影展大獎都好
依然不了

The Rental 外國影評ok 但觀眾評分就......

那夜凌晨，我老公死極死唔去 我朋友話相當胡鬧

諗緊睇唔睇好

《劇場版鬼滅之刃 無限列車篇》在香港亦氣勢如虹，由於實在來勢洶洶，故開畫前破例在上星期公開預售，結果下星期已有多場爆滿，各院線不斷加開場次，首天已超過200場，直逼荷李活科幻大片《TENET天能》（Tenet）的級數

好癲
好彩無中毒

其實六大院線加埋大約50間戲院
每間戲院6場 加埋已經300場

所以200場其實唔算特別多

林嶺東回顧展 監獄風雲係三級

我而家先知有呢套動畫

仲要無會員價

係唔係未有imax?
好想睇呀

好多人純粹跟風先睇

我理解係香港只係用IMAX院播普通版本

我就無乜睇嘅意欲

台灣都係見頭3日收得好先再加推imax
香港我諗要睇開畫成績

消失的情人節 12/10

當年買二手VCD係寫三級
但DVD又唔係
電影資料館上映又唔係
睇VCD都唔覺好三級
可能因為黑社會手勢/對白？

海運上返Interstellar，想入戲院睇返

正呀屌！

我們的女巫手冊

有人表示中伏

腿 12月31日

淨係遲一個禮拜，算快喎

Source: Hk movie
有待golden scene 確認

見今個月art center高先精選有份都估到會今年上埋佢
不過金馬首映評價又係奶奶地野

Free Guy同尼羅河

早已做好今年冇大片心理準備，出年上半年都唔樂觀

好鍾意lee隻時間不斷輪迴題材

有冇人睇咗anne hathaway齣女巫

2020 新片上映時間 更新至 7.11.2020

11月5日
繼園臺七號
那夜凌晨，我老公死極死唔去
加油令和！！小露寶：中華料理鬥一番
The Rental (奪命監)
The Craft: Legacy (我們的女巫手冊)
It Must Be Heaven (那裡是天堂)

11月12日
親愛的房客
鬼滅之刃 劇場版 無限列車篇
Freaky (屠・姐上錯身)
Military Wives (靚太軍樂團)

11月19日
怪胎
無聲
金剛川
無價之保
劇場版 白箱
夜香・鴛鴦・深水埗
無間行者之生死潛行
32 Malasana Street (凶屋32)

11月26日
阿索的故事
熱血合唱團
Palm Springs (Palm Springs：戀愛假期無限LOOP)

12月3日
一秒拳王
逃獄兄弟
好好拍電影
今日我話事！！劇場版

12月10日
消失的情人節

12月24日
拆彈專家2
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)
The Croods: A New Age (古魯家族2：霸器新時代)
12月25日
Soul (靈魂奇遇記)

12月31日
赤狐書生

冇imax

Inception呢

UA imax 上番啦不如

佢哋肯loop返 inception 同interstellar 一定仲有好多人入場

Batman 三部曲 入場人數完全唔失禮

係啦，呢兩套睇imax先好睇，反正直到年尾都冇大片上，不如重播啦

IMDb 得5.7分 睇落去 係有d差 6分以下通常都麻麻地 5分以下可以skip

與此同時，香港預售情況同樣氣勢如虹，電影鐵定下周四（本月12日）開畫，首天上映場次不斷上升，加開逾450場，開畫日預售票房更出現滿堂紅及滿座情況，風頭拍得住荷李活猛片。

Passed the Rental
負評開始浮現

呢套好過女巫手冊

In Tom Hanks we trust

惡與他們的距離
等安樂正場啦

極好睇

掌聲👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽

鬼滅殺到但UA全線堅持平日(星期四)最夜場8:45pm

我見百老滙 CC
開到成10:30pm都有
旺角百老滙仲有午夜場 00:30
未有人買
朗豪坊都有00:00

《攣愛季節》(Happiest Season)
11.26 Marry Christmas

《對不起，拆散你》姬雅迪科 Clea DuVall 執導

《神探俏嬌娃》姬絲汀史釗活 Kristen Stewart
《未來戰士：黑暗命運》麥肯絲戴維斯 Mackenzie Davis
《華麗女子摔跤聯盟》艾利森貝兒 Alison Brie
《娃鬼回魂：魅來世界》柯布莉柏莎 Aubrey Plaza
《瘋狂前女友》伯莫斯利 Burl Moseley
《追擊黑水真相》維多加巴 Victor Garber
《老爆伴郎團》瑪麗史汀伯根 Mary Steenburgen

鮮花，有。感人誓詞，有。求婚戒指，一早準備好！萬事俱備，卻只欠「出櫃」？！艾比(姬絲汀史釗活 飾）將會出席女友夏芭(麥肯絲戴維斯 飾）家族一年一度的聖誕聚會，第一次見家長的艾比心情緊張，但最令她最坐立不安的是準備藉今次機會向夏芭求婚。無奈世事豈能盡如人意，原來夏芭從未向家人提及自己的存在，而且沒有人知道她是喜歡女生的。也許相愛很難，隨著她們的關係曝光，讓原本歡樂的聚會陷入一片混亂，這對戀人該如何面對自己，向親友勇敢說愛？

呢個星期四套，大家點揀？

屠姐

今晚睇

《消失的情人節》
百記21、22號(六、日)加咗合共三場優先場

一套 鬼滅 攪到 親愛的房客
得啲天地場次
嬲L 咗

正常
金馬獎21/11 公佈嘛

親愛的房客同屠姐唔知點揀

Why not both?

其實無鬼滅都唔會好好多
不過難得排咁多院

都唔係啊，呢套早午晚都有場次，上次花地瑪我先嬲，最夜得7點幾

周街都係鬼滅同炎柱

屠姐係幾好笑

42院真係好多
以前邊有可能

同意
今個禮拜就算冇鬼滅
d院商都會排屠姐
依類要煲反應既文藝片從來都係炮灰架啦

《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在日本及台灣掀起熱潮，就連香港今日開畫也大收旺場，月初預售情況氣勢如虹，本地院線紛紛加場，首天上映場次多逾840場，多間戲院今日開足逾20場，最多的Cinema City朗豪坊共映28場，壯觀程度猶如「列車行程表」，而該片票房亦出現滿堂紅情況，一個早上已收160萬港元，無論場次及成績也遠遠拋離其他電影。

【#鬼滅之刃 劇場版 無限列車篇 #IMAX 版本11月19日起香港啟動】
真喺等到頸都長，成日聽到粉絲問到底有冇IMAX版本，一日未確定，小編都唔敢亂講，免得大家空歡喜一場，依家終於可以同大家講【IMAX版 鬼滅之刃 劇場版 無限列車編】11月19日起登陸香港啦！！！😍😍😍
❖
上映戲院包括：
🌟 Emperor Cinemas Isquare
🌟 K11 Art House
🌟 MY CINEMA YOHO MALL
🌟 UA Cine Moko
🌟 UA MegaBox
❖
凡於戲院票房購買11月19日起IMAX版『劇場版 鬼滅之刃 無限列車篇』場次戲票一張，即送：送A3海報乙張+A6明信片乙張 (數量有限，送完即止)，一次過集齊第一週及第二週贈品！
❖
※此優惠不適用於任何換票證、贈劵。
※贈品派發安排，以戲院消息為準，請留意各戲院facebook公佈。
※贈品不可兌換為現金或以任何形式出售或換購。
※推廣受條款及細則約束，詳情請向戲院職員查詢。
※木棉花國際香港有限公司及相關戲院保留最終決定權。
❖
11月19日 IMAX版 香港啟動
🔥立即購票：
🔥鬼滅之刃活動:
🔥最新資訊:
🔥盜錄檢舉表格▶️
❖
#鬼滅之刃 #劇場版 #無限列車篇 #KimetsunoYaiba #DemonSlayer
#theMovie #上映 #特典 #揮舞刀刃 #斬斷魘夢

截至今晚8時半，《鬼滅之刃劇場版 無限列車篇》在港已創下273萬港元的票房佳績，已超越今年荷李活猛片《TENET天能》、賣座韓片《屍殺半島》、賀歲電影《乜代宗師》的開畫成績；《TENET天能》今年9月在港上映首天收251萬港元，而《屍殺半島》8月底在港上映時，首天單日票房則錄得224萬。

紀錄一下
4間院得兩套戲上映

根據條款，《屠姐》不能夠用分換 (100、750、1000、1500分都唔得)、會員買飛都冇折

UA 又發功

UA食屎啦

睇黎又少一套

由奧斯卡影帝湯漢斯（Tom Hanks）主演，被視為衝擊奧斯卡之新作《結叛同行》（News of the World），原定於年底上映。不過近日就傳出消息，指Netflix已買下版權，令影帝今年兩部作品都未能於戲院上畫。

年中由湯漢斯主演之《雷霆戰艦：獵犬號》（Greyhound），因武肺影響而棄上戲院，改於串流頻道Apple+播放。今次《結叛同行》亦有同一命運，版權將售予Netflix，但據報道指，電影於某部份地區仍然會於戲院上畫，至於香港方面，環球電影代表就表示仍未能確實會否撤檔。電影原定於12月31日在香港上映。

其他聖誕檔片表示 😹

我會睇房容同軍太

有啲失望
不過女主

失望d咩？

笑又唔係好好笑
玩又玩得唔夠盡

我又覺得收貨

有場文戲其實幾到位

睇左”消失的情人節”，即時覺得套戲係香港會勁收。。

但之後check番資料，發現套戲台灣原來票房仆街 （但安樂好似依然打算力撐套戲）

12月17日上

安樂好明顯想係聖誕檔偷雞

但係安樂自己都有套複製人徐福

情人節係質素上，絕對有力偷雞。

頭先係亞洲電影節果場，笑聲與掌聲次數都唔少。

應該係12月10號？

Anyway，買咗聽日優先場，期待~

安樂今日宣布延期

呢度寫12月17日上

徐福24號
無乜衝突

徐福如果真係港韓同步
就唔係24號

佢而家對外仲聲稱話等緊韓國個期
似乎驚好似上次半島咁
如果爆第四波疫情就好笑

咁韓國的確未正式定檔嘅

預先咒定佢先

南韓自己都再爆疫情

隨時又封戲院

所以南韓好多預定12月上映既戲，都唔夠膽落實映期。
分分鐘安樂未押後徐福，南韓果邊會先行押後。

所以今次安樂都唔敢講實
上次半島應該賺少好多

Btw 金氏殺機 片頭有安樂 logo

其實係咪因為武肺先多左戲係netflix上?
點解好似愈黎愈多戲係netflix上,好多戲唔係戲院睇根本唔完美
屋企唔會做到戲院效果,希望唔好比武肺帶壞個風氣

黎緊有無咩好戲好睇?
有張MCL 11/12 到期

怪胎
無聲
好好拍電影

今個星期8套，大家點揀？

無聲、無價之保
睇咗

會睇怪胎
夜鴛

要睇咗《怪胎》同《無聲》先，為星期六金馬獎做功課
同埋期待舊年HKAFF 過咗足足一年終於上正場嘅《夜香 · 鴛鴦 · 深水埗》

白箱
二刷ready

夜香鴛鴦深水埗
一秒拳王

我想睇夜香，
無聲怕太沉重

之前冇睇過鬼滅
直接睇劇場版
會唔會睇到黑人問號

入嚟問鬼滅
我覺得可以嘅 不過有d位
你可能唔會覺咁好笑

《夜香 · 鴛鴦 · 深水埗》得六間院上映，大家真係要把握機會

K11 Art House
百老匯電影中心
Cinema City Victoria
Cinema City 朗豪坊
星影匯
葵涌Lumen Cinema

首日開畫得13場 真係要把握機會